二月香港人支持醫護罷工封關，七月肺炎大爆發街上人頭湧湧

我屌曬你地老母！

到底係呢班港豬係on9，定係當醫護係condom？

以前就笑人地唔驚，宜家個個變曬唔驚

仲出街食喝玩樂既賤畜生，快d仆街死全家啦

肺炎大爆發就係呢班周圍走既垃圾累全港

之前班廢人唔係搶口罩、搶廁紙架咩？

我屌你地老母個腫瘤爛化西

今時今日仲出街玩果d人全部都應該落地獄

pr狗傾巢而出帶風向話唔驚都有人信

豁免檢疫嗰班一定係源頭
個個諗住咁耐都冇咪以為冇事

一解除限聚就個個衝去book枱

祝今年出過去慶祝父親節既，
下年同一日拜山慶祝

梁卓偉說，本港新型冠狀病毒本地個案的即時傳播率已超過3，甚至近乎4，代表一名染病者最多可將病毒傳染給3至4人，「代表咗好似疫情最初期、未有認知，未有任何控制措施嘅水平。」

他說，當初在一月末，武漢未封城前，即時傳播率亦只有2.5至3，但根據最新的研究報告，由於病毒已出現基因變異，新的病毒傳播率高三成，強調本港現時開始真正的持續本地爆發，即使在三月份時，大部份個案都是輸入個案，「由一月以來都未試過。」